★不是抗日神劇！支那蛋糕爆炸，滿屋全是忌廉！

浙江寧波陳先生早前在西餅店買了榴槤慕絲蛋糕（左圖），沒想到返家後蛋糕突然「爆炸」，盒蓋飛出很遠，忌廉噴到全屋都是（右圖）。被嚇得半死的陳先生質疑蛋糕添加了甚麼化學劑，竟有如此威力。

蛋糕都可以爆

入面有氣球

坐咗幾耐

lm

放左入胃會點

我覺得係就食完個蛋糕想呃返筆錢 就話佢爆炸

參考D抗日神劇啫。今日先有討論講套強國劇，將咬完一口嘅麵包掉出去就爆炸。你未食就已經爆炸，算有良心啦！

支那淨係得炸彈唔識爆炸

支那抗日兵器"蛋糕雷"